有冇人用開陳皮醫師既產品ezskin？

平時好少生暗瘡 只係t字位同額頭成日出油
後尾睇鍾明軒有推薦玻尿酸保濕凝膠
就買黎試下
用完發現少左出油 兩邊面珠登皮膚都冇咁乾
平時冬天個鼻好易甩皮 依加基本上都唔會點甩皮
有冇人都有用開佢其他產品 好唔好用？

有用過
依家keep 住用佢支洗面同卸妝
感覺上溫和d
但保濕就轉左用香港既天然品牌，始終廢事成日要係台灣轉運

樓主點買 我上個網話唔寄海外

樓主係邊買？？

洗面個枝好唔好用 佢啲產品真係幾貴
上網睇左好多review 決定試下用個枝溫和煥膚

好好用！特別係去痘組合 無敵

好用呀
我又覺得唔算貴喎 計番都係$70幾蚊一支用到都差唔多兩個月至三個月🤔
我以前都係狂爆痘 用左佢好少會爆

想問下多面油同會生暗瘡
但唔算嚴重用邊隻product

用緊卸妝同抗痘修護凝膠
之前一路都係混合肌同係咁出暗瘡
用完皮膚真係穩定咗
就算帶口罩都無再係咁爆暗瘡

枝保濕凝膠接近二百蚊枝 但用兩個月就冇 雖然真係好好用
好期待用枝煥膚精華 好似話係咩杏仁酸 唔知可唔可以收毛孔

以前返完night一定會爆一兩粒瘡
搽完保濕凝膠通頂完都唔會點爆 (雖然好似唔太關事)

可以參考下呢張圖
保濕凝膠同高效抗痘都多人買
最好再睇睇ptt啲討論同陳皮靠腰 戒左啲不必要既鬼東西先

絲打你買高效定抗蔓個隻？

留名

咁好 保濕凝膠我用完無咩感覺 用完一枝就無再買 轉咗the ordinary 平啲

抗痘修護凝膠好用 美白既我覺得一般
有冇人想夾運費呀

想join

就咁用抗豆凝膠同洗面得唔得

我反而覺得佢支煥膚精華冇乜料到
不過人人膚質唔同 可以試下先既
每次用一滴已經好夠lol

我另一個fd又係成日生暗瘡 多面油 佢都買左抗豆凝膠 等睇佢分享

如果冇咩用就唔再買了
你地有冇咩真係會回購既產品？

我覺得用落冇咩分別